「香港旅遊」尋找寶雲道上的天文南子午線

「香港旅遊」尋找寶雲道上的天文南子午線

請問聲巴打係點搵到呢舊嘢

早排cable有介紹

上網搜尋